
                      ya la quiero ver tambien me gustaria conoser a rob pattinson  y a kristen stewar seria lo mejor q me pasara ya quiero q la peli salga para verla en cine estoy loca x verla es la mejor pelicula q he visto en todos mis 12 años d vida .
        
            